李嘉誠 退休 記者會

D問題無質素都算 點解D記者發問時可以1999... ？